# Тестовое задание
Компания "ООО Университет Цифровых Технологий Платформа З" <br>
Занимается системами интеллектуального видео наблюдения.

## Вакансия
https://nn.hh.ru/vacancy/66497259?hhtmFrom=chat

### Задача: 

Тестовое задание. Дано видео, необходимо, взять каждый 15 кадр из него и согласно координатам вырезать картинку и сделать решейп на 119*119, сохранить данный изображения в папке, далее в ручную рассортировать в две папки, первая где есть человек на рабочем месте, вторая где пустой стол. вторая часть необязательная, мы получили базу из двух папок, обучить на ней нейронную сеть классификатор на keras и pytorch. чем меньше будет модель тем лучше https://disk.yandex.ru/d/zrh9-rYmgRgxPQ результаты выслать на почту ***


### Подробный REDMI по разработки и моих мыслях - README.pdf
### Получил оффер с условиями которые меня не устроили.
